Elizabeth Olsen & Gal Godot 比你屌 你屌邊個？

講到好似真係有得屌咁

揀左先啦，可能真係有呢

[/quote]

好想奶
完全唔駛問